[帶風向]今日圍稅務大樓一事

經過今日
相信有出黎既手足都知道人數銳減到新程度
無可否認既係香港人需要搵食
叫佢地唔返工係不可能既事
所以日日鳩圍政府部門係冇可能長期戰爭

在下愚見就係
行動勇武派全力支援文宣街站
廢老心態就係多人圍住有野睇實會行埋去睇下有咩著數
所以瘋狂派發長輩圖傳單及夜晚街站播狗咬人片

但為可勇武派需要全力支援文宣？
因為文宣每次街站都一定有人搞事！
為左每位文宣手足既安全

而時間可以係夜晚6-11
各區公屋既公眾地方全力文宣

好處：
1.多左好多上班族黎支援
2.民意隨時間上升
3.冇犯法
4.如果有出黎都知，佔領區內手足互助果種關愛係有幾感動

所以直至G20民陣集會前，希望大家係各區遍地開花

推

負皮要留言

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

各位可以向自己區既民陣區議員表示
如果區議員帶頭搞，有各位手足支持會搞得更盛大

同意

真勇武可以去d深紅地區例姐北角西環，比廢老打兩下，文宣效果即刻高哂

放左Facebook

去d公園派有冇得諗 d呀媽湊住細路 就俾d義士幾慘佢地

d呀伯就政府亂港 經濟衰貼 撤資等

重點係可以就到上班手足幫手

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

其實啲片會唔會加埋大陸啲陽光司法案例?
感覺淨係玩黑警片唔長久

可以靠文宣組整片去公海TG

革命式洗腦

認同

而家真係要集中火力文宣

租多幾部電視播黑警片仲好
多人圍埋睇先引到人留意

想幫手，有無團

推到布各區搞手

[深度分析]民意與民心的分別

推到有各區搞手

講左個個唔係班有屋企養，手停口停，成日小貓幾隻就返屋企訓下啦

推，深耕細作
慢慢解釋幫廢老解毒

你估唔駛回氣架咩
搞得咁密 點出呀

有班人好唔鐘意做街站

大佬, 今個星期咁多行動, 事前文宣又唔夠, 一定動員唔到足夠人數

輸一次半次唔緊要, 最緊要輸左識反省, 真係下下以為民意係我地度, 同港共政府有咩分別?

推實事post 特別認同搞活動時間可以係夜晚

收工買小小物資落最近自己街站
圍爐15-30分鐘

推呢個，呢個時勢文宣重要過勇武

push

呢個唔一定要集人，只要有街站
收工去15-30分鐘就好夠

夜晚收工後先去各區做文宣好過上網

唔打包圍戰轉落區打文宣戰

要反制CCTVB 同建制d文宣

同意！！

個人意見

太撚多軍師
太少人行動

推！

建制團係收錢，人數絕對唔會有我地咁多
加上各區開花又唔需要係收工時間，人數一定多

仲有要去多次稅務大樓道歉, 仲要有電視台 cam 影住

勇武派落街站幫手有幾個好處
1.唔怕比廢老搞
2.人頭數加
3.物資充足
4.人多變相多左人關注

推，一般人真係唔鐘意，就算佢明白你點解咁做，但好難連少少反感都無

我地亦都無理由要人地完全支持我地每日嘅行動，如果唔係同盲撐嘅藍絲有咩分別

現時搞好文宣，做好民情更好

勇武又好 和理非又好
唔好再嘈喇好嘛

無論支唔支持 有冇出黎
成功係一齊成功
失敗都係一齊失敗

今日圍税局嘅效果係不爭嘅事實
抗爭仲未完
政府仲未回應
義士仲未被釋放

與其繼續喺度互屌
不如求同存異 和而不同
focus番喺而家應該做嘅事度？

當務之急會唔會係做好文宣
大肆宣傳626？

街站又好 長輩圖又好 ig乜都好
各位手足一齊盡最大努力向同一目標進發好嗎？

同意，好過不斷去野餐

真正戰場係立法會

你呢篇文
完全係正確
睇得舒服
論點清晰
有個人建議

出面嗰啲咩
“一早話咗你你唔聽，而家衰咗”
態度差撚度
嗰啲人覺得衰咗
唔代表真係衰咗
俾啲理解時間人去試啦

今日冇份出
但見到一堆大台軍師撚就想屌柒佢哋

岩, focus 文宣啦

辛苦曬今日出黎既人

經過今日圍稅務大樓
發覺好多人係請假出黎

我都有部份朋友講過如果再請就真係冇得做
所以係收工時間做街站文宣
絕對會比日日圍政府更好

起碼
物資唔會缺
人數唔會少
比各區廢老知道現場情況

啱，其實未必好多香港人會好留意我哋做緊啲乜嘢。
有啲係電視播先至會留意（我意思只係支持我哋嗰啲都係，例如中立撚）。
始終香港人善忘係特點，過左616之後啲人只係會越嚟越分散。
搞落區就係要呢啲人follow up返進度，知我哋主要係做緊啲乜嘢。

Push

pish

如果要就番工嘅就不如去番工區派啦

支持

分一個街站有兩三種傳單，針對唔同人士
父母一輩就派學生被打、黑驚暴行
癈中老就派建制嘅衰嘢，好似李力持單嘢都得
有多餘人手仲可以搵人去附近小商户派道歉信加day sorry

連登仔要食飯，返工咩

香港人經此一役，仍然上左膠分化計，可見人民素質真是......

好提議
呢兩日溫和d留下力

453112525， 岩， 睇埋626 同 g20點

Pish

不合作運動最緊要早少少定大致方向同文宣早啲出，咁要交俾網上文宣同勇武派負責詳情。
至於街站係要針對tvb同藍屍抹黑，主力播黑驚好重要，話佢哋咁係增加社會矛盾而唔係維持治安

G20之前一定要令大家聚焦返!
唔輸得!

完全同意，人數的確大幅減少，所以更加需要去和理非幫手先係上策

推

Btw，㩒錯負皮

岀得黎又想做d新野既就跟

想繼續手頭上既野 就繼續

Be water

其實圍稅務大樓嘅意義不大
你靜係圍一日對政府有幾大影響？
喺迫到政府回應之前 社會對示威者嘅支持度一定大減
而家支持嘅人數已經越黎越少
再感落去 只係得番年輕人嘅時候仲點樣同政府抗爭？

圍政總癱瘓政府工作比圍稅局嘅影響會大啲（如果仲有其他可行方法）

而家嘅文宣工作一定要做得好好，而家係同社會打緊譽論戰，要盡力爭取社會大眾嘅支持，長期目標係要砌低建制，攞多啲議席

對家已經用緊同一招搞鳩我地！！！

中立/藍絲廢老多數中午出現
學生唔使返學可能中午12-6出來好d

請大家停一停諗一諗

有無大聲公

be water

Telegram V.5.8好危險
Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

黑9可以用telegram來scan邊個係附近 佢唔使識你 唔使有你電話號碼 一定要閂咗telegram 個location 定位

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.
呢個係類似FireChat 但我未知要用呢個同上面個quickly add有冇關係 但都要開咗location 定位先

Good idea

個人認為如果可行，先通知自己區既民陣區議員
建議佢地擺街站
然後再分區落去幫手

我覺得人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加

你地搞到好撚柒
淨係阻住部lift閂門果條友真係夠晒膠

多謝今日所有義士
現時文宣工作好重要 加上對家都開始抄我地做法 請支援文宣工作 同時間分化藍白狗隻

幫手可以做既
1.保護街站（首要）
2.派長輩圖傳單
3.買物資落街站增加運動好感
4.圍爐傾偈數人頭

問題有冇人主動搞？
我冇資源放街站
但可以幫手派傳單 充人數

街站資源要各行幫手
或者最多係區議員辦工室

明白呀
所以就係想睇下有冇可能聯絡到
唔係嘅話 真係比班老野街站玩死

推 依家係要做實事 唔好屌同路人
檢討可以但唔好執著過往既行動

e d就叫檢討啦
出面成班係度𨳒啲義士唔知做乜9
根本五毛嚟
支持樓主

仲有最大好處係唔洗下下要成千上萬人
可以大約10到20人成團就做野
好多中學生一班人就可以出黎
極細少風險
好處遠大於壞處
係plan下一步行動時絕對重要

但用嘅野要小心
如果仲流於警察打人嘅播片未必好有效
可以準備淺中深三種程度嘅資料應付

出面個黑警開post仲多人理實究檢討post

事

Share 咗係twitter

支持 要煲返滾啲民氣

得唔得係le幾日, 唔好就敢認輸

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

確實唔明智
你人多都仲可以搞到班市民走
人少成個觀感好搞事
唔值得

其實岩呀 佢地驚我地打文宣 多過圍

去呀,
唔好比我係街見到你地
一見到你地我實請你地飲咖啡

勇武樓主表示
未撚怕過你呀垃圾

拳頭波最多告毆鬥，怕你？垃圾

pish
負評果班可以返大陸啦!

各區擺街站係咪要同區議員聯絡會容易安排啲？有冇人有相關經驗分享？

係

大家唔好氣餒先 我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加
諗到方向不過諗唔到方法 文宣組可以諗諗佢 加油!

我係示範點對藍絲，唔好介意

咁搞法十足十法倫功

其實仲有好多市民無跟開 post，同D新聞，大家真係要落區宣傳多D！

其實街站係小型佔區咁
最緊係要比廢老睇到佔區事實

同星期三晚出來

同問有冇各區團可以幫手

唔好因為一日少人就屌鬼啦，成年人都有佢仔女要養架。
出到一定出架，如果唔係圍警總會咁多人？
只係一次少啲人就要屌曬鬼真係好撚麻煩。
今日仲要好多人都唔知。

今日唔夠人

完全唔夠宣傳
甚至我係到噚晚先第一次聽日or收到吹雞今日去
相比69 612 616 621相差十萬八千里
咁又點會多人

做嘅野冇目的，亦都唔係針對性嘅行動
一味圍堵然後要令佢地罷工
唔似 69 616會有和理非 612有勇武

只可以話兄弟爬山 各有各做
而今日就真係各有各做
冇宣傳 冇號召力 冇針對性 冇明確目的

只有一個大前提就係五大要求

試問點會多人，再者仲要越嚟多人畀人帶風向話會輸點點點

連登仔認真啲啦，出唔到嚟都可以做文宣，唔做文宣，起碼都唔會畀人帶風向啦 好冇呀

冇屌鬼

同感！依家知都唔算遲知唔得，咪即轉戰術。

大家唔好灰心本來呢場抗爭就係難打
但既然已經開打咗，就一齊打埋落去好唔好？
唔好再互數不是啦，唔好後悔點解要圍政府大樓⋯⋯
大家一齊去諗下一步點做點改善啦

Sorry，姨姨老， 我年代屌鬼既意思係(嘈喧巴閉)

讚成
有無落區宣傳TG 谷

90後表示宜家先知

同意

支持
屯門區有無街站？可以幫手

例子
搵區議員/學生會搞一個社區街站
街站主力宣傳5大要求
可以係各大網社招募返自己區幫手

街站範圍：
喇叭文宣
播片
放物資

非街站範圍：
派傳單

每日6-11，有人出人，有物資出物資

同意，淨係去政府果度集會，社區影響力有限

大家集中策劃626行動, 唔好再念今日點點!
今日每個兄弟都有盡力，面對分化L包圍佢, 大家又好有規舉, 係啲分化L喺度搞野

屌七d人on99，阻撚住d人做野。正仆街臭閪佔佔佔

今日咁樣一搞
真係個民意又轉啦
何必搞埋d 損人不利己既野

想問點加入街站幫手

我都同自己區既民陣區議員問緊會唔會搞文宣街站

我要屌撚9你班撚樣，死廢青知唔知d中小企要入去做野架。 阻9住哂，死埋一邊去啦，仲話為香港正仆街真心好討厭

屌放唔到假一來
宣傳果一日你想有幾多人

一日少人就嘈

星期五，講緊三日前先仲好多人夢遊去狗總

咪因為少少野降低自己人士氣啦

派過兩日傳單，都覺得文宣係要多啲人同人地討論

我都覺得而家用文宣加街站好過去各大政府部門不合作，始終而家班狗閪打緊民心戰，同佢地鬥文宣好過，否則比tvb剪兩剪又比人唱

加油

今日既事已過去, 路要繼續行, no regrets, don't give up

帶風向文宣第一站

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

626唔可以無人!!!

原post:

同意！勇武兄弟配合文宣做街站仲好，拎香港人中間派文意，要比較和理非多D

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

同意 我見到街站例必支持

真係好煩
有堆人成日覺得行錯一步就錯撚晒
跟住又散播負能量乜撚雨革2.0 散喇
屌你有啲嘢要慢慢嚟同要解釋俾人知點解咁做

今次人少 係去反省點解少
文宣唔夠？太密？有人反對？
唔係屌你老母又話散 唉死喇冇喇話咗你地啦

屌革命嚟㗎 敵人都未打你就打自己兩巴
香港人 爭氣！

唔好再討論呢D負能量

企喺廣東道，屌鳩大陸人味得囉

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

要去都去自己人街站

大家唔好執著喺今日件事上面先

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

係時候到勇武保護和理非

6-11

新會然你好

我都覺得依嫁係宣傳政府既問題多過圍堵
讚揚下差人既功績
效果可能仲好

十八區設街站派長輩圖、派道歉信、播放警察打人片段等等,出嚟個效果其實唔細

繼續支持

利申 不受影響

有冇可能搵一班人長期搭lift,因為搭lift 唔比人上去，比直面衝突，唔比人入門口容易。好似塞爆地鐵禁樣，有辦法搵到所有上落嘅工具，包括電梯，同lift

係各大屋村信箱派發長輩圖單張，有冇得諗?

狗唔識講野， 淨係識吠或者， 無謂迫啲狗

人數不足效果細
政府又唔收工，市民又冇得上去，D手足又長期困住係同一個地方

你繼續做文宣都一樣，民意一直越來越弱，要行動一早就應616行動升級

唔係叫你唔做，不過現會學你諗講努力文宣民意會上升

幫推 文宣真係要多啲人幫手

比左兩個星期你和理非去試，五年前一樣

點解咁多人講一早話比你聽會咁，因為五年前同又之前運動都係咁，人地有歷史根據，你覺得唔岩聽係因為你唔敢面對現實，好多人一早建議要盡早行動升級

老美, 商界, 建制, 都改口風, 係差你地, 唔好再怨今天失敗，人生好多野唔係百分百做對，但626就係一個希望, 蓄氣各位

[稅局總結]deadline持續性

我都覺得暫時只可以做嘅就係做好宣傳

個人認為行動前要留足夠時間做文宣, 唔係真係冇人知你幾時做野, 想幫手都有難度

洪水橋區街站明天開始
請各區文宣組幫手遍地開花
[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

唔係因為搵食而支持唔到你哋
係因為你哋愈黎愈on9

想請問，圍稅局用意在哪

唔好care啲閒雜人點睇，係啱既就堅持到底, 唔好比自己將來後悔!
如果唔啱既，政府都唔會退讓，各界都唔會支持到宜家, 老美都撐